政府高官嘅腦真係裝屎架喎

屌你老母講撚咗咁柒耐都唔封關,係要醫護話罷工先逼到話多幾個關口
個記者會下下拎港人要出入關黎做藉口話唔封哂,咁淨係比港人出入唔撚得嘅？又可以封到內地人入黎,又比唔到藉口你去唔做
機場人數又唔計落統計人數到係想個數靚仔啲？我唔知機場有幾多人流,但屌你一定有數可以用你又唔撚比出黎,點叫人相信你啲數呀？
之後又話封左6個關之後入境人數大幅下降,屌你老母之前啲數據明明話得10%都冇既人用呢啲口岸,少少果大部分嘅一撚定係大陸自己唔批嘅果啲人黎,講撚到關封6個關事
口罩問題又唔撚做野黎打壓啲囤貨撚升高價黎賣,得翻啲黃店肯入貨平賣比市民,見到有啲相話有藥房賣到幾百蚊盒都痴撚線

要俾大陸權貴飛外國玩呀

其實封大陸人唔封香港人根本無用

深圳灣 港珠澳 條路都係博去機場，

晝到出哂腸777

幫手上twitter 做國際文宣！
完全唔夠人，500rt 都無
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

就香港官員黎講係垃圾ON9
就中共政治任務, 係成功, 殺香港人

CLS

真係好Sad，有時都想開Post鬧，但係真心全撚部都Common Sense，除非個人係弱智，唔係都諗到

完全同大陸腦殘高官接軌